長野《你的名字》趣訪湖

Sorry 呃左你入黎
其實我係想問咁多位全能又有去過趣訪湖既連登仔
趣訪湖 係咪 上趣訪站 落最近
另外仲想問下長野有冇咩地方特別推介

利申：9月頭去 試下打live遊記

唔識睇GOOGLE MAP?

係，上諏訪站 (唔係趣)
9月幾? 我8號上，夾的士?

上次去喺上諏訪站搭的士上公園

去得諏訪實去埋松本

上下諏訪站就係湖的2邊

下諏訪多D野

利申: 住過上諏訪

好靚 我上次去睇又落雨又多雲

松本市睇松本城 日本三大名城
長野市有善光寺 戶隱神社 姨捨車站

行上去真係唔難

係，嗰陣仲趕住日落前上去

個公園係上諏訪行上去半個鐘到

上次唔識去, 行錯路上唔到

搭的士算啦
諗住落黎先行

依個咪黃昏之時

係，影得麻麻

諏訪湖四隻角有諏訪大社嘅四間分店
（南面）上社本宮 前宮
（北面）下社春宮 秋宮

如果想睇埋下社就下諏訪駅近啲

下諏訪春宮秋宮之間有條小徑
喺古代中山道一部分
當年德川末期和宮嫁入大奧時行過
有唔少歷史景點

有武田玄信粒矢除石嘅慈雲寺
仲有間古代商店嘅記念屋仔
伏見屋邸，入面有個阿伯識英文
有故聽

而且作條路都有溫泉，而且唔貴
有時間請去埋下諏訪

如果去埋松本城都順路

9月8日

你老母比狗屌骨灰

[盡量多圖][隨時爛尾]毒撚一個人的新海誠作品聖巡之旅

小弟篇遊記，最新果part有諏訪湖